\documentclass[]{article}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
%opening
\title{Trackagram}
\author{Paolo Galletta}
\date{}

\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract}
Si vuole realizzare un software per la gestione di una struttura di allenamento di una pista di Atletica.

E' richiesta la creazione di un Sito Web adattabile in modo da essere ugualmente fruibile indipendentemente dal dispositivo in uso dal cliente.

Un utente del sito puo' essere di 3 tipologie:
\begin{enumerate}
	\item Atleta
	\item Allenatore
	\item Amministratore
\end{enumerate}

Gli utenti registrati come \textbf{atleti}, dovranno dapprima essere presi in carico da un allenatore, e quelli selezionati potranno poi essere suddivisi in gruppi a completa discrezione dell'allenatore.

Il Software dovrà gestire:
\begin{enumerate}
	\item Registrazione e Login degli Utenti 
	\item Creazione dei Gruppi di Allenamento e aggiornamento di essi (Aggiunta, Rimozione Atleti, Rimozione Gruppo)
	\item Upload, Distribuzione e Rimozione dei Programmi di allenamento ai singoli atleti o all'intero Gruppo di Allenamento
	\item Visualizzazione dei programmi caricati
\end{enumerate}

\end{abstract}

\section{Analisi del Problema}
\subsection{Considerazioni}
Quanto segue è frutto di un'analisi che prendendo in esempio quanto accade in quello che tanto vorrebbe essere denominato: "Campo di Atletica" di Mira.

Gli atleti sono, dunque, suddivisi in gruppi \textbf{non necessariamente a due a due disgiunti}, ciò sta a significare che la loro intersezione \textbf{non} è nulla:
\[
	\bigcap\limits^n_{i=0} \ G_i \neq \emptyset \ \text{dove: } G_i \subseteq \mathfrak{P}\{G\} \ \text{con: } G \ \text{insieme degli atleti di un allenatore}
\]

In altri termini, un atleta (o più) potrebbero essere presenti in uno o più gruppi di uno (o più) allenatori.
\subparagraph{Esempio:} Un atleta che fa pentathlon, puo' essere presente sia nel gruppo dei pentatleti, sia in quello dei velocisti, sia in quello dei lanci ecc...

Gli allenatori, inoltre, potranno gestire i propri atleti in modo totalmente "trasparente": ciò significa che non vi saranno interferenze di alcun tipo tra i tecnici e ciascun allenatore potrà vedere e rimuovere solo i propri programmi.

Solo gli amministratori hanno il potere di gestire l'interità dei programmi caricati.


\subsection{Schema Relazionale}

\end{document}
